[檢討黎都曬9氣]蘇B取消季後會辣㷫魔兵

【Now Sports-體育】曼聯領隊蘇斯克查在完成主場對卡迪夫城的煞科戰後，決定提早讓球員放假，取消原先安排的季後檢討會，令球員盡失預算。

蘇斯克查原來安排在週一進行季後檢討會，讓每位球員都回到訓練場中，檢視自己一季以來的表現，也讓球員為來季離開球隊的隊友道別，惟曼聯在週日的英超煞科戰以0:2不敵已經降班的卡迪夫城後，他決定消息這個會議。

據報這個突如其來的消息，引起部份球員不滿，影響了他們旅遊的計畫，這是由於部份球員之前改了行程，中途才會合親友。此舉亦令原來藉此會議與隊友道別的球員，例如安達靴里拉，失去與隊友作最後道別。

部份球員會回來收拾自己的物品，但整體而言，曼聯職球員正式放假，要待7月初才有新訓練並聚首一堂。今夏，曼聯將會在7月前往澳洲、新加坡與中國進行季前賽。

蘇B：俾你地檢討,咪一9樣

無得救，等解約金算

第一次聽到有人提早放假會不滿

檢咩撚野討丫
原季先檢討有撚用咩
全部同我lan

大把錢啦 買過張機票都得

"部份球員之前改了行程，中途才會合親友"

明明有藉口可以happy番幾晚先去慰妻, 而家無啦。

以為曼聯班撚樣踢完場波沖個涼就放假添

返工時間一樣有冇好嬲
仲要多左幾日假

未一鳩樣.jpg

此舉亦令原來藉此會議與隊友道別的球員，例如安達靴里拉，失去與隊友作最後道別。

都幾慘無咗個farewell party

係有心搞既，個工事取唔取消都會搞

活著巴打

平時返工唔見得你地勤力
依家俾你提早放假又扮撚晒有上進心

咁多場踢到 pat 屎咁，中間無檢討過?
曬氣啦

去飲開心D, 定係去after party開心D??

引起部份球員不滿，影響了他們旅遊的計畫，這是由於部份球員之前改了行程，中途才會合親友。

班友仲有無謙恥？

有D 球員都last game咗, 檢討完都係side 9 氣